(蘆薈凝膠)酒精DIY一問

推

Push

火酒倒到接近滿 共他加幾滴

蘆薈凝膠唔知加幾多先會變得’傑’身啲

我自己冇整傑
當水咁裝落噴樽噴出黎
加左幾滴BB油潤膚